求求你花5秒入嚟睇，再係咁呢場運動玩撚完

明明有張好牌係面前大家都唔識上
今次黑警開槍射爆印尼記者右眼
有片影撚住黑警後退時開槍
完全斷撚正
黑警零威脅
無得拗

今次黑警得罪咗印尼人
印尼人一向團結，呢鋪大家仲唔趁機煲到班黑警仆街為止？
呢單嘢一旦炒大咗，印尼總統無得唔理，一定會要求政府交人
政府唔想變外交風波就要交人，到時黑警就仆硬街
大家一定要推爆10.6集會

【追究警暴 守護記者】
【立即起訴開槍警察】
日期：10月6日（周日）
時間：2:00pm
地點：維園
形式：和平宗教集會
（以上是暫定，請以組織最新公佈為準）

TG Channel:
Stand with Journalists, Hong Kong
Fight against Police Brutality

英文

印尼文

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

推

不能只有我在推

巴打我欣賞你咁樂觀睇印尼

up

但認真人地印尼個總統仲獨裁過中共
依家準備立新刑法 連侮辱總統都有罪
鬼care個記者咩
歐美記者就唔同

推, 不過印尼政府都係垃圾, 唔好咁高期望

Push

推緊，支持

推車咁推

聯合革命

不是因為有希望才做
是因為做了才有希望

放工即到

推爆10.6集會

所以要全國印尼人關注
雖然唔係咁易，但印尼總統始終民選都有D壓力
如果呢單野搞大，歐美都會關注
佢地記者係香港採訪都會有危險
黑警亂鳩射，點知下一個會唔會到佢？

叫埋印印去

全港最大印尼人集會

齊上齊落

push

推爆，記者係今次偉大既一群

不割蓆

spread!!!! Tui!!!!

真人地自己都顧唔掂

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

幫推 要比國際睇到

推呀屌

唔該你地唔好再用玩完黎嘩眾取寵

推啊

Connect 印尼姐姐

推！

點集會 依家固定過30萬人

要推 不過唔覺得可以奢望印尼政府會做啲咩

推, 等左印尼文文宣好耐了

一定要出

Pish

叫埋屋企個印尼姐姐一齊行

學界外國戰線一路努力緊同外國政府進行遊說工作
希望大家能夠支持眾籌，目標只係300萬！一人10蚊都捐爆啦！

一齊click入去,多多益善少少無拘！

願榮光歸香港！

支持！

唔單止印尼
香港好多印度人都好支持今次運動

幫你推

推到變外交風波

印尼唔係一野跪撚左喇咩

推到上熱門

P牌無得推

凡事都要試

叫印尼賓賓去

又係呢D玩撚完PO 見到都唔想睇內容

印尼唔係跪低左咩

推 可以去邊到推俾佢地國家既人睇

標題改好少少

同意,connect左香港打工既印尼人先囉

唔建議集中一區，多區咁撐印尼記者好無

銅羅灣係印印基地
圓形天橋 天橋下面印尼超市 一路去到維園
全部都係印印！！
要準備多啲印尼文文宣！！！

但印尼政府 根本唔想得罪中共

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍

真係要print文宣大大張貼係星期日啲姐姐聚集既地方

推呀印尼人加油

一定要connect印尼人
排共啊要

[戰書] 致香港人：呢個係我俾大家嘅最後限期

二百萬三罷聯合陣線（公海）

一定推

咁多個朋友好過多個敵人嘅

pish

會改善

推 星期日見

只可以講和理非集會就一定冇蝕嘅...
淨係想講如果晚晚屌POPO嘅話就真係會輸啦...

手殘俾左負評

【立即起訴開槍警察】

因為我地真係冇外國勢力

我推

推推推

推 做左先

印尼政府可能唔理
但係印尼人唔會唔理啦
777都代表唔到香港人啦係咪?

推呀

叫埋屋企姐姐一齊去！

推啊，星期日叫埋印尼姐姐一齊集會

星期日維園 一定好多印尼姐姐

煲大件事

係行動post ar, 點可以唔推

＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝

今次我地好彩有美國幫手，咁下次呢?
我要槍啊
[天授槍權]五大訴求固然重要,但只有槍權先能確保香港永世自由,唔再成為奴隸

推呀 無害俾呢啲po沉底啦唔該大家

去

幫推

推呀！
DLLM死黑警

推推

推行動po

721 811 831 101

推比印尼人
唔駛特別比印尼政府 垃圾黎

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀
黑警罪證 15/9更新版

plug

10.6約埋印尼姐姐一齊出嚟！
印尼姐姐we connect!

到時候見

佢地冇真相睇
佢係好少數記者黎

Topic on9 內容on9

負評上一頁

內容係好 但係可唔可以唔好再用ed標題

近三日印尼總統對此事反應...

10月1日 冇提
10月2日 冇提
10月3日 冇提

預計聽日繼續WFC，推到world news加狂嘲諷印尼政府先有少少用，印尼政府因為利益問題故意冷落。

wish

推 到時見

推 好多人都無視左呢張好牌

印尼親中垃圾嚟

10.6 印尼旗海出動
有咩事攬上身

黑警還眼。殺人填命
天滅中共。全黨死清光

印尼，背後使少少錢就搞掂了

個領事已經割左𥱊了

朋友印尼人 佢話佢地政府都唔當國民係人..

幫手推10次贖罪啦

推1

pull
標題黨死全家

推
推
推

PUSH

行動post要推

有上次經驗..全人類天后入 銅鑼灣方向出

connect 印尼人 唔係政府

印尼人勇武

請幫推

推呀推呀
但姐姐係咪有不反對先敢出

你老母就玩撚完
講你就講啦

push!

握

要出文宣講有呢個集會 或者forward 比記協搞 其實搞唔搞都無不反
直接出文宣畫啦

106

Tui

10月10日 搞5搞 雙10 掛青天白日 全香港慶祝中華民國

印尼人好勇，
已經徒手拆咗水砲車。

721

支持,宜家手上好多好牌,唔好浪費曬,,,好多根本大事件應該推曬上法庭, 另外睇下宜家831+新屋領被淡忘後,自殺案就少左

connect !

推爆佢

Connect 印尼人
佢地本地示威都好大鑊

tui

雖然我同意你內容，但係你依啲標題真係好撚垃圾同令人反感

屌你老母d標題可唔可以唔好下下用fear approach?

有活動就要推

上

推 外交好重要

放彈啊

10.6 個集會到底係邊個發起？
申請咗未？
可以係個個集會到講印尼記者件事
最好有印尼文

佢地個國家自己都唔做野
有咩好講

推上國際，先有印尼，再有日本

10月4日 全民口罩日

點解冇人推?

係咪應該去印尼領事館

我覺得個標題要加香港 x 印尼
然後叫埋各位姐姐出嚟一齊集會

印尼講左唔追究

Agger. 我唔明點解香港人完全無關心過呢位印尼記者。勁冷血，平時又點救外國幫我地。
利申已喺其他post問過我地可以做乜

但印尼政府同港共政一樣，而家都係暴力打壓緊示威者喎，佢地係沆瀣一氣，一撚樣係垃圾專制政府。

推 叫哂屋企姐姐出

提議下次標題寫明時間地點主題
清晰好多

緊急文宣消毒backup 前線
每人聽日印20張傳單解釋裝修原因
4/10 全民宣傳裝修原因＋18區和你唱

推爆佢！

借力

前線手足好快死灑！

612 721 811 831 101

大大力推

印尼奶共

政府收皮前一定係克警死全家先

推行動post

煲撚大佢
屌你老母

大家唔可以放棄 諗下犧牲同被拉左嘅手足付出！！

重要！一齊推post, share post, 貼牆

Peaceful

十月四 全民口罩
十月五遊行 全民面具

[推上熱門呀！！] 十 月四 全 民 口 罩 日

【提早萬聖節】10月5日全民蒙面遊行，用創意爭取國際關注緊急法

殺一儆百

留名叫工人姐姐去

推!!!! 黑警還眼!!!!!
仲要係記者姐姐!!!!

Push 推上國際層面

推
有機會connect其他國家一定要把握

垃圾國家人地鬼會理你呀吹撚到外交風波

有用要推

推 最好Connect埋

星期日去姐姐聚集既地方宣傳

印尼女性地位好低

Push 仲有今日 日本 韓國
嚴重影響係人地成個民族

標題黨一律負皮

不過印尼政府咁撚垃圾

推下

唔work都要試

推呀推

印印唔黎香港做野，睇d離地中產港豬點死

同啲姐姐一齊去集會有冇得諗？

但印尼政府已經跪左

去皇后像廣場/ 銅鑼灣糖街/ IFC橋 派文宣比D印印姐姐

標題黨

Push!!!!!!

一齊推

呢個搞

絕對有，叫埋佢地出嚟集會

認真覆，問左印尼frd(讀緊大學）佢地直情唔知呢單新聞，佢地自己內亂都未定 已叫佢share

得罪講句 香港而家都仲未逼到菲律賓道歉
把自己看得這麼大

無畏無懼

人地國家都唔關心 就算數啦
focus 返自己嘅嘢啦

文宣！

上reddit個印尼sub 佢哋唔係好care
甚至其實好反感香港人攞嚟入侵佢哋個sub
重點係佢哋認為係part of the job as journalist in a war zone

ok

推！！！！

推到佢上國際新聞

乜都試下啦蝴蝶效應呢啲講唔埋架

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

上帝要令黑警滅亡，必先叫其瘋狂。

推唔到

挫死警犬！

幫推
唔可以一味被動捱打

推佢老母

效果大唔大都好，有得上就上啦！

推阿 we connect

Tuiiiii

Tuiii

推爆啊推上Twitter 啊

Up

101

推爆佢 dklm

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推。

印尼佐科維多多都係奶共, 晒氣啦!! 同埋個仆街政府一定會用納稅人嘅錢私底下同個記者傾掂數, 俾幾百萬返印尼個以退休!!
大家諗下, 幾百萬就可以買一個人收聲同消失! 就算係林奠自己俾都抵俾啦

唔好再用失敗論去開post得唔得
你咁樣會潛意識令人朝住今次會失敗嘅方向諗

下次用[想贏就入黎]

加推

有姐姐既要幫手，出埋車錢過海

將呢單野變印尼文宣星期日前貼滿各區賓賓公園

p

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

挑，我以為講d咩，又成日話輸呢樣輸嗰樣
邊有抗爭係成日話自己輸架

首先已經有人搞唔係冇人理，第二印尼政府唔care

見到都想BLOCK

721唔見人 831打死人 101射殺人

悔氣po
拉

幫手推

睇見呢種標題手法真係好反感

今次係直接影響到外國公民，直接會有國際關注，真心係黃金機會，一定要煲大佢逼印尼政府做嘢，可能叫喚曬印尼傭工返鄉下跟著就終於搞到D中產呀有印尼姐姐嘅家庭，到時攬炒啦

我地從未贏過
乜都要試下

印曬出黎 派比啲姐姐

有無得諗

太多野要關注

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

仆你個街，香港自由之書又呃錢——大圍站

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

大家

推！！

推爆

唔係跪撚左咩印尼政府

推～

Thanks